QP討論區

巴打報左咩科
溫成點呀大家？
我仲未溫好撚驚

1

2

3

4

5

好緊張😢